覺得搞交通會令人罷工嗰啲係咪香港人黎？

咁多年黎
除非啲打工仔老細話唔洗返
如果唔係既話班打工仔爬山都爬返工啦

所以搞交通想令佢地被罷工根本唔可行
佢地只會覺得係被阻返工
對示威者既印象會差左
對個大局根本弊多於利

真係想再三罷
最起碼要係文宣途徑去做
唔係話依家無
但比起早兩個月文宣真係少左好多

自推1/5

自推2/5

你有眼睇依幾日有幾多舖頭係有開門架?

我係香港人
支持拆鐵
助攻三罷

我都覺，我地可以說服人罷工，但係癱瘓黨鐵強制人罷工只會令人反感，愈黎愈少人支持運動

自願罷工同被動罷工根本好大分別。
坦白講句，被動罷工罷得幾多日？三幾日影響有限，但就會令市民覺得示威者影響民生。

同時呢兩日都引起左好大爭議
有好多人只係被罷工

自推3/5

自推4/5

自推5/5 完

係popo打